已經被罷工就支援其他呀 百方支援呀

留意埋修葺工程 加固返保護道路既死物

仲未明點玩香城online?

唔係返屋企訓教呀

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

唔好諗住路面set 左rb就搞掂，睇住啲狗輕輕鬆鬆揸住架車周圍去清rb真係好L炆

都係揸車返工最穩陣

推